【又派錢！】氣象局長落台 崔世安致歉：有改善空間 會發放基金

澳門特首崔世安與一眾官員傍晚開記招，交代災後情況。他一開始即表示，氣象局局長馮瑞權已辭職，他已批准，強調今次天鴿來襲，是當地50多年來最強颱風，8名居民身亡、多人受傷，令人痛心，他代表政府向死傷者致以慰問，稱會盡力協助，並會發放基金。

記者會開始前，澳門特區官員為受天鴿遇難的死者默哀。崔世安指，儘管事前當局已有所預測，但承認工作有做得不足，有空間改善，代表澳門官員向居民表達歉意，對災情「傷感、心痛、焦急」，承諾政府會全力工作，盡快令澳門回復城市秩序，將傷害減到最低，政府會繼續努力令市民回到正常生活，希望市民給予一些時間，會同心合力共渡時艱。他稱會在訊息發佈等方面，想方法做得更好。

有改善空間

澳門人好快忘記天鴿死左幾多人 只要有錢派

又係派錢塞住人把口

今年出雙糧

fatfat

又袋錢啦澳豬

吹屎眼

每人兩萬

澳門狗收咗錢就好收皮啦

又可以恥笑港豬了

fataft了

你地港豬又無份

風水權呃左咁多年飯食, 終於肯辭職

今次搞到咁無得做落去啦

東方威尼斯

你都on9 一人兩萬蚊
乜撚野十號波呀
我地澳門人淨係知叫雞唔要八字波

港豬無份

住係香港既澳門人有冇份呀

無澳豬入黎講幾句？

澳豬？

高官們表示：

有水電補貼二千

賭王四太都出埋聲，咁始終都要搞件嚟祭下旗嘅

好過香港冇人敢出聲

得八人死？唔撚信

發放奬金

真係派錢

啊我都好想有錢 點解香港唔死返幾個人啊

香港就算出左聲都無人落台
問責官員喎

人地派錢

居港澳豬fatfat la

死左咁多件, 起碼派兩萬啦

咁就唔怕打風啦，最好日日打，時時打

尋日咁有骨氣上嚟屌香港人嘅澳門人一定唔會收錢，一定係

擺到明用錢塞住你地把口

今年又有萬幾蚊

以澳門嘅貧污程度, 件事會同四川大地震一樣, D錢最尾一定落曬格

儲起下次買燒味飯

有改善空間唔係形容都做得OK?

算你啦

香港都得嫁